[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (50) #FLAϟH 東杓生日快樂！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹 [/center]

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

表白會員#269128

真係爆到三個post
再講多次孫東杓生日快樂！！！

message from 霧子絲

孫東杓生日快樂

希望你可以一直幸福快樂
成為斗杓之上最耀眼嘅一顆星

辛苦哂
韓餅lm

東杓生日快樂
第三個po

哇竟然搬埋過嚟

lm
我要趁未夠鐘po下存貨

留名

大家唔好kiss

第二間

最後祝多次牙杓生日快樂先

東杓！生日快樂！

好溫馨

第三個生日po!
東杓生日快樂！！！
快高長大

食花生嘅X1

拖手會有bb

real高

有冇

壽星lm

勁多個po

三個生日post

原來我地已經第50個po

有冇人未睇呢段

咁快嘅！！！！！

勁清喎

係!!!! 啱啱喺twitter見到

好得意呀

好想要東杓手機入面啲相

虛虛

潔潔同韓哥交換衫著？

我男朋友仔

好得意啊

新go留名先
希望我睇到開票！

go

留名 上個po都未得閒追

11點會開票

點解韓哥著起冇咁露

新go

係咪開票
Im ready

想講本身見到有咁多人有睇呢個go我幾開心吓
但係原來有一個人係填咗4次
所以本滅罪之星已經DQ咗嗰位絲打

邊個

首先係遺憾地只有一個1pick嘅兩位小可愛

你哋兩個真係可以霸曬成行啦

4次

陣間你就會見到

我鞭緊糯米糍

奀尚唔奀

4次還4次
你唔好扮滅罪ok?

而家要有埋糯米糍語

人黎！開估啦快啲入黎睇！

一樣1pick數量嘅應該一次過公佈好定逐個公佈好

我一向都係 唔洗扮ok？

逐個！

逐個

gchi

好
第一個2個1pick嘅就係車車啦

好想知邊個係.

你冇經過前會長同本會長同意

天水圍李彩演邊位啊

熙熙

.

白卡佬一名

1pick亨俊果位

亨俊？

.唔洗怕醜喎入嚟傾計啦

Hi .

第二個2個1pick嘅係熙熙！

姜巴原來唔係唯一一個1pick熙熙𠻹

一齊推車！！！！！

其實我知momo係

g5g醜

對唔字囉

霸氣唔小心絲

投4次嗰個g5g醜

彩演 畀人侮辱得最慘嘅一日

我嚟爭仔

你淨低肯定又投埋曜

5g

有你我開心好多唔洗我單機推

好緊張

邊個投4次咁誇

投四個被dq好好笑

跟住就係有3個1pick嘅牙碩

好耐冇見過skyna絲上水

佢柒到得佢一個dq

個個見到都要loop一次

彩演

支持

可以一齊讚熙熙

係喎！！！！！！

正！

丸子絲

佢好柒

第一個出場嘅4個1pick
就係投杓小隊

推下車車
.巴/絲快啲嚟啦

cr. LOVE AND MORE

！！！！！突然！俾我預計早

正皮

係喎

係囉以為最後果啲

投杓小隊

佢呢下係心諗
臭丸投四個俾人DQ都唔投我

因為我隨手揀 揀中咗佢哋

我地一齊護車

係咪未公佈完！
我仲追得切

未啊

呢度一票都好重要 而家仲要DQ左

下個PO名係咪要召喚.巴/絲

.快啲出黎推車車

係！！！！！！！！

(51) 召喚車推！

咪就係！

車車
.你快啲出嚟

陰樂台playgirl

下一個係邊個

可能因為呢4個都(算)係活躍分子
先有呢種感覺

投杓！！！！

第二個4位1pick就係我bb金曜漢啦！

又有啲唔認得嘅名出現咗不如多啲一齊傾計交流吓曜B啦好嘛

可能……；

掛住覆cm唔記得po哈哈哈

哇 其他幾個都唔係好認得

小蟲係邊個！

好！

另外幾個應該冇出現過

見到你咁講我就放心啦 幾驚係我老人癡呆

好！下一個

好多唔識嘅人

我估一位係曹

好多Mon po pick曜B

真係好多人mon

但點解唔上水

咁多情敵

睇情況都係嘅

最後一個4位1pick 李垠尚

糯米糍絲恭喜你趕得切見到自己個名出現

應該都係！

唔小心絲 洗唔洗出黃牌

唔上水我就獨佔㗎啦

原來思春期絲pick牙尚！

yeahhh

下po召喚下

追到live了

呢個我估到四個都好活躍

要召喚好多人

你係咪打錯名

好明顯！

(51) 召喚曜車推

暫時冇需要作出呢個行動

佢之前話過！！！！

live 仲未到潔!

有隱性架

有咩

原來最多曹推！！

分分鐘係第一

哎啊老人家老花 睇唔到原來韓哥都係4位1pick𠻹
各位韓妻唔好打我

你似1pick曜

係！原來幾多mon po潔癖！

！如果韓哥老婆見到，韓哥會前一名

個糍字係上圖咁奇怪嘅

我以為你係op曜b

好耐冇見到呢位絲打

HSW係..？

係喎 仲有韓哥老婆 好耐冇見過佢

係 我都覺

有上水咖

好似有少少印象見過佢？

我唔會打錯自己個名嘅應該

有唔識嘅id…
入嚟傾下計都得喎

我估係曹!

換卡excel都有見過呢個名

有呀有呀

係！我記得！

唔係呢度上？

全部都隱藏嘅

呢度全部有入過嚟！！！

但好似好耐沒入

好好

有出過聲咖

宇宙第一我上？上上個見到佢啊！

我頭先以為係你嚟

我係playgirl

我kiss喇咁

佢係潔推！

總共有5位1pick嘅共同第一名！首先恭喜曬曹與曹太們

係呀

係！

恭喜！

我知呀 但個下我以為係佢

prima一票真係好關鍵

恭喜牙曹！！！

呢度全部都見過

好似一兩句

唔係嘅話有勁多個共同第一

第二個5位1pick 恭喜牙潔與潔癖們

是次連登X1 1pick分佈結果已經完滿結束 多謝收睇

關鍵一票好重要

草食絲霸成行 失敗

呢堆都見過哂

草絲霸唔到全行啦！！！恭喜！！！

係 七分甜好耐無黎？
bababababalala最近有見

呢五個都見過喎

不過粟米牆絲好似又好耐冇上水咁

冇得霸成行

結果草食絲霸唔到

咁計計下我地po真係都幾多活躍嘅人

絲

波波冇投到既?

仲要一個二個都係口水佬

尋日係哎豬見過七分甜絲

係

波波pick尚

冇記錯佢都係海南ssss

今日都推成三個

佢有，投尚

原來

我最活躍 四個分身

邊個係佢

全部人都笑佢霸唔到成行

咩喎你自己填嘅

笑完丸子絲比人DQ之後笑草食絲霸唔到成行

酒釀小丸子（已被DQ）

女女女

笑左

係 real crazy

努力啲可唔可以一日爆到五個

之前見佢咁老定就覺得好好笑

推！

水皮

小丸子可以考慮改呢個名

正常！

已被DQ絲

推

我覺得可以！

餅餅生日嘅時候我會努力

小丸子真係好似個個都推下咁
同姜巴一樣

希望之後多啲喊仔飯

推！！！

咁你要儲多啲圖

有都俾你呢個白卡佬嚇走咗啦

要5005張圖先夠做

躝啦 我高汁喊飯.....

我地係幾似

首先月尾個後記你都要自推一個先

我幫手

睇錯白汁喊飯

好對唔住係我唔小心趕走咗一個

放過禾啦

日日色情喊仔

完美miss咗公佈1pick嘅環節

救命

好耐冇留名 好似kiss咗好多嘢

吓有啲咁嘅事？

姜巴2pick邊個？

唔好咁講

期待期待

依家join！

好耐冇見

而家join

我好gchi我小南朋友嘅

我……而家…要思考一下…

你好

搞到亨俊B單機

2.5絲係咪都kiss咗投票

如果我無轉pick 南小就無人pick

牙碩少左一票

想食……肚餓

哎呀碩可以有4票架原本

巴

其實有興趣想睇你排曬

叫高汁喊飯煮白汁喊飯俾你食

kiss咗個1pick投票！

一粒字一樓ok?
一粒字一樓都未必推得郁
我通常3粒字搞掂
好 撚 正

OMG!

我gchi南小嫁佢咁打耳！！ 但op嘈b咁解

一齊做

好

白汁都係唔好啦

唔好迫我嗚………我成日好易因為覺得某啲仔仔無人愛就更愛佢地

我想食！

好可惜

應該都真係好撚正

都明嘅 我有時候都會

逆反心理

合理

有

我都有

嚴重到我2pick都唔同咗

我大笑咗

睇嚟...

居然唔係潔

合理 你話你pick曜潔㗎嘛

呵呵

其實我覺得呢個嘅話，頭幾真係好準，所以…………

好靚

我都覺

如果漢奸唔dq我實pick埋南小

決定唔到最終1 pick

搬圖！

我法國東杓都幾識自拍！

其實想睇埋2pick投票！

個鼻係？？？？

追翻你地d po好好笑

我

蛋糕？

叻過我

忌廉啩

有追？ 咁多追得辛唔辛苦

應該係

我頭先做多次

曓 《康熙字典》

【唐韻】薄報切。【說文】疾有所趨也。【玉篇】猶耗也，猝也。今作暴。

© 漢典

屌我連字典解釋都唔明

大家好我係失蹤人口
因為平時冇乜時間上水同埋你哋推po越嚟越快
基本上淨係睇最新幾頁跟唔到你哋講嘅嘢
估唔到仲有人記得我

睇左都唔明

又多個韓pick上水啦

點讀？

韓哥pick 你好呀

你好啊

你個名易記嘛！
我都估到我哋太多白卡佬
推得好快所以大家有時唔係好追得切先少咗上嚟
有啲post其實熱門回覆睇一睇就得

但你打咗出嚟

hellosave咗你張gif

welcome!!!

疾總

我可否報警.....

同信任嘅人講

我都分享下今日嘅收穫先

嗌我？

竟然未爆
眼訓

我係支飲筒

例如我地

嘩同我一樣嘅杓

早呀

好似呢樣野會燒著飯團

有需要報警咩

我滅罪之星

我睇唔到睇唔到睇唔到！唔睇得～！

尚

居然冇爆po
好神奇
仲以為上嚟已經留唔到名

尋日突然一瞬間就好冷清

真係超得意

琴日以為起身就黎到名
點知冇點郁過